/* No comment provided by engineer. */
" " = " ";

/* CrowdNode */
" Privacy Policy " = "隱私政策";

/* CrowdNode */
" Terms of Use " = "使用條款";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ has accepted your contact request" = "%@ 已接受您的聯繫請求";

/* Username has sent you a contact request */
"%@ has sent you a contact request" = "%@ 已向您發送了聯繫請求";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access Face ID" = "%@ 不允許訪問Face ID";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access the camera" = "%@ 不允許使用照相";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not allowed to access Touch ID" = "%@ 不允許訪問Touch ID";

/* Credits */
"%@ ~ %lu contacts / %lu profile updates" = "%1$@ ~ %2$lu contacts / %3$lu profile updates";

/* Voting - multiple keys warning */
"%d votes will be cast as you have multiple voting keys stored in the wallet" = "%d votes will be cast as you have multiple voting keys stored in the wallet";

/* Voting */
"%ld duplicates" = "%ld 重複項目";

/* Voting */
"%ld requests" = "%ld 請求";

/* 10/20 Characters */
"%ld/%ld Characters" = "%1$ld/%2$ld 個字符";

/* No comment provided by engineer. */
"(1/3) Processing Payment" = "(1/3) 處理付款中";

/* No comment provided by engineer. */
"(1/3) Unable to process payment" = "(1/3) 無法處理付款";

/* No comment provided by engineer. */
"(2/3) Creating Dash Identity" = "(2/3) 創建達世幣身份";

/* No comment provided by engineer. */
"(2/3) Unable to create Dash Identity" = "(2/3) 無法創建達世幣身份";

/* No comment provided by engineer. */
"(3/3) Can't register username" = "(3/3) 無法註冊用戶名";

/* No comment provided by engineer. */
"(3/3) Registering Username" = "(3/3) 正在註冊用戶名";

/* No comment provided by engineer. */
"1 hour" = "1小時";

/* Explore Dash: Filters */
"1 mile" = "1 英里";

/* Shorten version of minute */
"1 min" = "1分鐘";

/* Explore Dash: Filters */
"2 km" = "2 公里";

/* Explore Dash: Filters */
"20 miles" = "20 英里";

/* No comment provided by engineer. */
"24 hours" = "24小時";

/* Explore Dash: Filters */
"32 km" = "32 公里";

/* Explore Dash: Filters */
"5 miles" = "5 英里";

/* Shorten version of minutes */
"5 min" = "5分鐘";

/* Explore Dash: Filters */
"50 miles" = "50 英里";

/* Explore Dash: Filters */
"8 km" = "8 公里";

/* Explore Dash: Filters */
"80 km" = "80 公里";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a recovery phrase word" = "\"%@\" 不是恢復詞組的單詞";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" is not a recovery phrase word. Would you like to try to recover the correct word that should be in its place?" = "\"%@\" 不是有效的恢復短單詞。 您想嘗試用另一個的正確單詞代替其位置嗎?";

/* No comment provided by engineer. */
"\ntry again in %@" = "\n在 %@後重試";

/* No comment provided by engineer. */
"A device passcode is needed to safeguard your wallet. Go to settings and turn passcode on to continue." = "需要一個裝置密碼來保護你的錢包。請到設置並打開密碼才能繼續。";

/* CrowdNode */
"A Masternode needs 1000 Dash as collateral and each Masternode is currently rewarded approximately %@ per year." = "一個主節點需要 1000 達世幣作為抵押品，每個主節點目前每年獲得大約 %@ 的獎勵。";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"About me" = "關於我";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept" = "接受";

/* Explore */
"Accept Dash directly" = "Accept Dash directly";

/* DashSpend */
"Accept terms and\nconditions" = "Accept terms and\nconditions";

/* CrowdNode */
"Accept Terms Of Use" = "接受使用條款";

/* CrowdNode */
"Accepting terms of use…" = "接受使用條款…";

/* CrowdNode */
"Account Recovery" = "恢復帳戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Activity" = "活動";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "新增";

/* Add <username> as your contact... */
"Add %@ as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History" = "把 %@ 加進您的通訊錄中，用來直接向用戶名付款並保留相互交易記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a New Contact" = "新增聯絡人";

/* No comment provided by engineer. */
"Add your Friends & Family" = "添加您的朋友和家人";

/* Usernames */
"Add your friends & family" = "添加您的朋友和家人";

/* No comment provided by engineer. */
"Address" = "位址";

/* CoinJoin */
"Advanced" = "進階";

/* CoinJoin */
"Advanced privacy level requires a reliable internet connection" = "Advanced privacy level requires a reliable internet connection";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Security" = "進階的安全性";

/* Coinbase */
"Advanced users who have a very high level of technical expertise can determine your transaction history" = "擁有極高技術水平的高級用戶可以確定您的交易歷史記錄";

/* Usernames */
"After the voting ends we will notify you about its results" = "投票結束後，我們將通知您投票結果";

/* No comment provided by engineer. */
"Agree" = "同意";

/* TimeSkew */
"ahead" = "ahead";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "所有";

/* No comment provided by engineer. */
"All payments will be considered as an Expense and all incoming transactions will be Income. The owner of this wallet is responsible for making any cost basis adjustments in their chosen tax reporting system." = "所有付款都將被視為支出，所有轉入交易都將被視為收入。這個錢包的所有者負責在他們選擇的稅務報告系統中進行任何成本基礎調整。";

/* CrowdNode */
"All transfers to and from CrowdNode from this device will be performed with the below Dash address from this device." = "從此設備與 CrowdNode 之間的所有交易都將使用來自該設備的以下達世幣位址來執行。";

/* ZenLedger */
"Allow" = "允許";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow camera access in Settings" = "在設置中允許攝像頭訪問";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Face ID access in Settings" = "在設置中允許Face ID訪問";

/* ZenLedger */
"Allow sending all transactions from Dash Wallet to Zenledger?" = "允許將所有交易從達世幣錢包發送到 Zenledger 嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Touch ID access in Settings" = "在設置中允許Touch ID訪問";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Amount in Dash" = "達世幣金額";

/* No comment provided by engineer. */
"Amount received" = "收到的金額";

/* No comment provided by engineer. */
"Amount Sent" = "發送金額";

/* An error occurred */
"An error occurred" = "An error occurred";

/* No comment provided by engineer. */
"An intuitive and familiar experience across all your devices" = "跨所有設備的直觀熟悉的體驗";

/* CTXSpend error */
"An unknown error occurred. Please try again later." = "An unknown error occurred. Please try again later.";

/* CrowdNode */
"and" = "和";

/* CoinJoin */
"Any funds that have been mixed will be combined with your un mixed funds" = "任何已混合的資金將與您未混合的資金合併";

/* Usernames */
"Any username that has a number 2-9, is more than 20 characters or that has a hyphen will be automatically approved" = "Any username that has a number 2-9, is more than 20 characters or that has a hyphen will be automatically approved";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Apple Pay" = "Apple Pay";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting a payment to" = "應用程序 %@ 正在請求付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ is requesting an address so it can pay you.  Would you like to authorize this?" = "應用程式 %@正在請求一個位址用來支付給你。你想授權嗎?";

/* No comment provided by engineer. */
"Application %@ would like to receive your Master Public Key.  This can be used to keep track of your wallet, this can not be used to move your Dash." = "應用程式 %@ 想要取得您的主公鑰。 這可以用來追踪你的錢包結餘，但並不能動用你的達世幣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "Apply";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order     */
"Are you sure you want to cancel this order?" = "您確定要取消此訂單嗎?";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order */
"Are you sure you want to cancel this transaction?" = "您確定要取消此交易嗎?";

/* CoinJoin */
"Are you sure you want to change the privacy level?" = "您確定要變更隱私等級嗎？";

/* CoinJoin */
"Are you sure you want to stop mixing?" = "您確定要停止混合嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure?" = "你確定嗎?";

/* Voting */
"As a masternode owner you can vote to approve requested usernames before users will be able to create it.\nYou can block the creation of the usernames that you feel inappropriate." = "As a masternode owner you can vote to approve requested usernames before users will be able to create it.\nYou can block the creation of the usernames that you feel inappropriate.";

/* CrowdNode */
"As most people do not have exactly 1000 Dash at hand, Crowdnode has made a service where, by pooling deposits from members, they can achieve the benefits of owning a Masternode." = "由於大多數人手頭上沒有 1000 個達世幣，Crowdnode 提供了一項服務，透過匯集會員的存款，他們可以獲得擁有主節點的好處。";

/* DashSpend */
"at" = "at";

/* No comment provided by engineer. */
"ATM search works better with Location Services turned on." = "ATM 搜索在打開定位服務的情況下效果更好";

/* No comment provided by engineer. */
"ATMs" = "自動提款機";

/* No comment provided by engineer. */
"Authentication is unvailable" = "身份驗證不可用";

/* Authorization error message */
"Authorization error. Please try logging in again." = "Authorization error. Please try logging in again.";

/* Location Service Status */
"Authorized" = "已獲授權";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Logout" = "自動登出";

/* No comment provided by engineer. */
"Autohide Balance" = "自動隱藏結餘";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Backup" = "備份";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup Passphrase" = "備份詞組";

/* A noun. Used as a title. */
"Backup Wallet" = "備用錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup your passphrase to create a CrowdNode account" = "備份您的恢復詞組以創建 CrowdNode 帳戶";

/* Back up wallet */
"Backup your recovery phrase" = "備份您的恢復詞組";

/* No comment provided by engineer. */
"Bad recovery phrase" = "錯誤恢復詞組";

/* Send Screen: to address */
"Balance" = "餘額";

/* CrowdNode */
"Balance On CrowdNode" = "CrowdNode 上的餘額";

/* CrowdNode */
"Balance: " = "結餘: ";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Bank Account" = "銀行賬戶";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Bank Wire" = "電匯";

/* No comment provided by engineer. */
"Barcode placeholder" = "Barcode placeholder";

/* CrowdNode */
"Become part of a Dash Masternode with CrowdNode" = "通過 CrowdNode 成為達世幣主節點的一部分";

/* TimeSkew */
"behind" = "behind";

/* No comment provided by engineer. */
"Beta" = "Beta";

/* Validation rule: Between 3 and 24 characters */
"Between %ld and %ld characters" = "在 %1$ld 和 %2$ld 個字符之間";

/* Usernames */
"Between 3 and 23 characters" = "Between 3 and 23 characters";

/* Coinbase Entry Point */
"Between Dash Wallet and Coinbase" = "在達世幣錢包和 Coinbase 之間。";

/* Dash Service Overview */
"Between Dash Wallet and your Coinbase account" = "在達世幣錢包和您的 Coinbase 帳戶之間";

/* Voting */
"Block" = "Block";

/* No comment provided by engineer. */
"block #%d of %d" = "%2$d 中 #%1$d 的區塊";

/* No comment provided by engineer. */
"Block #%d of %d" = "%2$d 中 #%1$d 的區塊";

/* Voting */
"Blocked '%@' username" = "Blocked '%@' username";

/* Buy
   buy */
"Buy" = "購買";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Buy & Sell" = "購買 & 出售";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy & Sell Dash" = "買賣達世幣";

/* Buy a Gift Card */
"Buy a Gift Card" = "購買禮品卡";

/* Dash Service Overview */
"Buy and convert Dash with another crypto" = "用另一種加密貨幣購買和兌換達世幣";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy credits" = "Buy credits";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Dash" = "購買達世幣";

/* Dash Service Overview */
"Buy Dash with fiat" = "用法定貨幣來購買達世幣";

/* Dash Portal */
"Buy Dash · No account needed" = "購買達世幣 · 無需賬戶";

/* DashSpend */
"Buy gift card" = "Buy gift card";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy gift cards with your Dash" = "使用達世幣購買禮品卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy gift cards with your Dash for the exact amount of your purchase." = "使用您的達世幣購買與您購物的金額確切相同的禮品卡。";

/* Buy/Sell */
"Buy/Sell" = "購買/出售";

/* Voting */
"By tapping the \"Vote for All\" button, you will automatically vote for all of the filtered usernames (%ld) that were submitted first" = "點擊 \"給所有人投票\"  按鈕，您將自動為首先提交的所有已過濾用戶名稱 (%ld) 投票";

/* No comment provided by engineer. */
"By wiping this device you will no longer have access to funds on this device. This should only be done if you no longer have access to your passphrase and have also forgotten your PIN code." = "通過擦洗此設備，您將無法再使用此設備上的資金。 只有在您無法再訪問密碼詞組並忘記密碼時，才應該這樣做。";

/* Call */
"Call" = "稱呼";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* Voting */
"Cancel Approval" = "取消批准";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel Request" = "取消申请";

/* Coinbase/Buy Dash/Cancel Order */
"Canceling this transaction does not cancel the trade order. You will receive DASH on your Coinbase account shortly." = "取消此交易不會取消交易訂單。您很快就會在您的 Coinbase 帳戶中收到 DASH。";

/* DashSpend */
"Card number" = "Card number";

/* No comment provided by engineer. */
"Card PIN" = "Card PIN";

/* A verb. Action button title for an alert 'Change payment amount?' */
"Change" = "變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Change payment amount?" = "變更付款金額?";

/* No comment provided by engineer. */
"Change PIN" = "更改密碼";

/* CoinJoin */
"Change to Advanced" = "更改為進階";

/* CoinJoin */
"Change to Intermediate" = "更改為中階";

/* No comment provided by engineer. */
"Check current balance" = "Check current balance";

/* TimeSkew */
"Check date & time settings" = "Check date & time settings";

/* No comment provided by engineer. */
"Check your connection" = "Check your connection";

/* DashSpend */
"Check your email and enter the verification code." = "Check your email and enter the verification code.";

/* Choose your Dash username */
"Choose your" = "選擇你的";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Your Username" = "選擇你的用戶名";

/* No comment provided by engineer. */
"Claimed" = "已被認領";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear trusted node?" = "清除可信節點?";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "關閉";

/* CrowdNode */
"Close and notify when it’s done" = "完成後關閉並發送通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Close App" = "關閉程序";

/* Dash Portal */
"Coinbase" = "Coinbase";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Coinbase 2FA code" = "Coinbase 兩步認證代碼";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Coinbase Fee" = "Coinbase 費用";

/* CoinJoin */
"CoinJoin" = "CoinJoin";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Collateral Inputs" = "CoinJoin Collateral Inputs";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Create Denominations" = "CoinJoin Create Denominations";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Mixing" = "CoinJoin Mixing";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Mixing Fee" = "CoinJoin Mixing Fee";

/* CoinJoin */
"CoinJoin Send" = "CoinJoin Send";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "確認:";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"Confirm (%d%@)" = "確認 (%1$d%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm PIN" = "確認密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirming" = "確認中";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect with third party exchanges" = "與第三方交易所連結";

/* ZenLedger */
"Connect your crypto wallets to the ZenLedger platform. Learn more and get started with your Dash Wallet transactions." = "將您的加密錢包連接到 ZenLedger 平台。了解更多並開始使用您的達世幣錢包交易。";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Connected" = "已連接";

/* CrowdNode */
"Connected Dash address" = "連接的達世幣位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Connected peers: %d" = "連接的節點: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to payment server" = "連接到支付服務器";

/* Coinbase
   Coinbase Two Factor Auth */
"Contact Coinbase Support" = "聯繫 Coinbase 支援服務";

/* DashSpend */
"Contact CTX Support" = "Contact CTX Support";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Request Pending" = "有聯繫請求等待批准";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Requests" = "聯繫請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Support" = "聯繫支援服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts" = "通訊錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue Anyway" = "Continue Anyway";

/* Coinbase Entry Point */
"Convert Crypto" = "兌換加密貨幣";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied" = "已複製";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "複製";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Invitation Link" = "複製邀請鏈接";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Logs" = "複製日誌";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy text" = "Copy text";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright © 2023 Dash Core" = "版權所有 © 2023 Dash Core";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not automatically recover missing or incorrect words" = "無法自動恢復遺漏或不正確的單詞";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not connect to the Dash network, please check that you are connected to the internet." = "無法連接到達世幣網絡，請檢查您是否已連接到互聯";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not find exchange rate." = "無法找到匯率";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't make payment" = "無法進行支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't sweep balance" = "無法清除餘額";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't transmit payment to Dash network" = "無法將交易傳送到達世幣網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new Invitation" = "創建新的邀請";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new invitation" = "創建新的邀請";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a New Wallet" = "創建一個新錢包";

/* Usernames */
"Create a username" = "創建一個用戶名稱";

/* CrowdNode */
"Create Account" = "創建帳號";

/* Create DashSpend account */
"Create account" = "Create account";

/* DashSpend account title */
"Create an account or log into an existing one" = "Create an account or log into an existing one";

/* CrowdNode */
"Create an online CrowdNode account" = "創建一個在線 CrowdNode 帳戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Create invitation" = "創建邀請";

/* Create new account */
"Create new account" = "Create new account";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Create Online Account" = "創建在線帳戶";

/* Usernames */
"Create your username" = "Create your username";

/* No comment provided by engineer. */
"Create your Username, find friends & family with their usernames and add them to your contacts" = "創建您的用戶名，使用朋友和家人的用戶名來搜索並將他們添加到您的聯絡人列表中";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Credit Card" = "信用卡";

/* CrowdNode */
"CrowdNode benefits" = "CrowdNode 的好處";

/* CrowdNode Portal */
"CrowdNode Support" = "CrowdNode 支援";

/* CrowdNode */
"CrowdNode uses this address as your account ID. You will lose access to your funds within this wallet and your CrowdNode account if you lose the passphrase associated to this address." = "CrowdNode 使用此位址作為您的帳戶 ID。如果您丟失了與此位址關聯的密碼，您將無法訪問此錢包和您的 CrowdNode 帳戶中的資金。";

/* CrowdNode */
"CrowdNode withdrawal limits" = "CrowdNode 提款限額";

/* No comment provided by engineer. */
"CrowdNode · Account" = "CrowdNode · Account";

/* CrowdNode Portal */
"CrowdNode ➝ DashWallet" = "CrowdNode ➝ 達世幣錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"CSV Export" = "導出到CSV檔案";

/* Crowdnode */
"Current APY = %@" = "目前的年利率 = %@";

/* CrowdNode */
"Current APY is %@" = "目前的年利率是 %@";

/* Explore Dash: Filters */
"Current location" = "當前位置";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Current Location Settings" = "當前位置設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Current user: %@" = "當前用戶: %@";

/* Explore Dash: Filters */
"Dash" = "達世幣";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash address" = "達世幣位址";

/* CrowdNode */
"Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device " = "此設備上達世幣錢包中為您的 CrowdNode 帳戶指定的達世幣位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash balance" = "Dash balance";

/* Coinbase Entry Point */
"Dash balance on Coinbase" = "Coinbase 上的達世幣結餘";

/* Uphold Entry Point */
"Dash balance on Uphold" = "Uphold 上的達世幣結餘";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash payments can't be less than %@" = "達世幣付款不能低於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Dash username" = "達世幣用戶名";

/* DashSpend confirmation */
"Dash Wallet" = "Dash Wallet";

/* Buy Dash */
"Dash Wallet on this device" = "此設備上的達世幣錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"DashPay Invitation" = "DashPay 邀請函";

/* No comment provided by engineer. */
"DashPay Upgrade Fee" = "DashPay 升級費";

/* CrowdNode Portal */
"DashWallet ➝ CrowdNode" = "達世幣錢包 ➝ CrowdNode";

/* No comment provided by engineer. */
"Date" = "日期";

/* Voting */
"Date: New to old" = "日期：從新到舊";

/* Voting */
"Date: Old to new" = "日期：從舊到新";

/* No comment provided by engineer. */
"Default currency, shortcuts, about…" = "預設貨幣，捷徑，關於…";

/* Voting */
"Default filter setting" = "Default filter setting";

/* Location Service Status */
"Denied" = "拒絕";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Deposit" = "存款";

/* CrowdNode Portal */
"Deposit %@ to start earning" = "存入 %@ 來開始賺取收益";

/* CrowdNode */
"Deposit at least %@ Dash on your Dash Wallet to complete a withdrawal" = "在您的達世幣錢包中至少存入 %@ 以完成提款";

/* CrowdNode Portal */
"Deposit at least %@ to start earning" = "存入至少 %@ 即可開始賺取收益";

/* CrowdNode */
"Deposit sent" = "存款已發送";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your Dash)." = "設備的安全性已經受到損害\n任何'越獄'的應用程序可以訪問任何其他應用程序的數據鑰匙扣 (和竊取你的達世幣的)。";

/* No comment provided by engineer. */
"DEVICE SECURITY COMPROMISED\nAny 'jailbreak' app can access any other app's keychain data (and steal your Dash). Wipe this wallet immediately and restore on a secure device." = "設備的安全性已經受到損害\n任何'越獄'的應用程序可以訪問任何其他應用程序的數據鑰匙扣 (和竊取你的達世幣的)。立即清除這個錢包並在安全的裝置上恢復數據。";

/* Direction */
"Direction" = "方向";

/* Coinbase Entry Point */
"Disconnect Coinbase Account" = "斷開 Coinbase 帳戶的連接";

/* Uphold Entry Point */
"Disconnect Uphold Account" = "斷開 Uphold 帳戶的連接";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Disconnected" = "斷開連接";

/* DashSpend confirmation */
"Discount" = "Discount";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "Dismiss";

/* No comment provided by engineer. */
"Display Name" = "顯示名稱";

/* Explore Dash: Filters */
"Distance" = "距離";

/* No comment provided by engineer. */
"Do not take a screenshot" = "不要截圖";

/* Usernames */
"Do you really want to cancel the username request?" = "您確定要取消使用者名稱申請嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* ex., Download peer: 127.0.0.1:9999 */
"Download peer: %@" = "下載節點: %@";

/* CrowdNode */
"Due to CrowdNode’s terms of service users can withdraw no more than:" = "由於 CrowdNode 的服務條款，用戶的提款額不能超過:";

/* Geoblock */
"Due to regulatory constraints, we need to verify that you are not in the UK.  We only check your location when you enter the Coinbase features." = "由於監管限制，我們需要驗證您不在英國，我們僅在您進入 Coinbase 功能時檢查您的位置。";

/* Geoblock */
"Due to regulatory constraints, you cannot use the Coinbase features while you are in the UK" = "由於監管限制，您在英國時無法使用 Coinbase 功能";

/* Usernames */
"Due to the voting process, the Dash Network has decided to assign the username '%@' to someone else. Please try again by requesting another username." = "Due to the voting process, the Dash Network has decided to assign the username '%@' to someone else. Please try again by requesting another username.";

/* CrowdNode */
"e.g. johndoe@mail.com" = "例如 johndoe@mail.com";

/* No comment provided by engineer. */
"Each invitation will be funded with this amount so that the receiver can quickly create their username on the Dash Network" = "Each invitation will be funded with this amount so that the receiver can quickly create their username on the Dash Network";

/* (List of notifications happened) Earlier (some time ago) */
"Earlier" = "之前";

/* No comment provided by engineer. */
"Easily stake Dash and earn passive income with a few simple clicks." = "只需點擊幾下，即可輕鬆質押達世幣並賺取被動收入。";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Profile" = "編輯個人資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit profile" = "Edit profile";

/* Invitation tag placeholder */
"eg: Dad" = "例如: 爸爸";

/* Input username textfield placeholder */
"eg: johndoe" = "例如: johndoe";

/* CrowdNode */
"Email" = "電子郵件";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Face ID" = "啟用 Face ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Receive Notifications" = "啟用接收通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Touch ID" = "啟用Touch ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter" = "輸入";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Enter Coinbase 2FA code" = "輸入 Coinbase 兩步認證代碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter PIN" = "輸入 PIN";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Recovery Phrase" = "輸入恢復詞組";

/* Enter verification code */
"Enter verification code" = "Enter verification code";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your 2FA code below" = "在下面輸入您的 2FA 代碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your Gravatar Email ID" = "輸入您的 Gravatar 電子郵件 ID";

/* Voting */
"Enter your voting key" = "輸入您的投票密鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* CTXSpend error */
"Error processing server response. Please try again later." = "Error processing server response. Please try again later.";

/* No comment provided by engineer. */
"Error updating your profile" = "更新您的個人資料時出錯";

/* CoinJoin */
"Error ·" = "Error ·";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Expense" = "支出";

/* No comment provided by engineer. */
"Explore" = "瀏覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Explore Dash" = "瀏覽達世幣";

/* ZenLedger */
"Export all transactions" = "匯出所有交易";

/* No comment provided by engineer. */
"Export CSV" = "Export CSV";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended Public Keys" = "擴展公鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Face ID limit" = "Face ID 解鎖的限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to load barcode" = "Failed to load barcode";

/* Coinbase */
"Failed to start auth session" = "無法啟動身份驗證會話";

/* Buy Sell Portal */
"Failed to sync" = "同步失敗";

/* Explore Dash */
"Failed to sync on" = "同步失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed wallet update" = "錢包更新失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee" = "費用";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee is greater than balance" = "費用大於餘額";

/* No comment provided by engineer. */
"Fee will be deducted from requested amount." = "費用將從要求的金額中扣除。";

/* Coinbase/Fee info */
"Fees in crypto purchases" = "購買加密貨幣的費用";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching Image" = "獲取圖像";

/* Explore Dash */
"Fetching Info" = "正在獲取信息";

/* Balance */
"Fetching rates…" = "正在獲取滙率...";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Fiat Account" = "法幣賬戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter" = "篩選";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter transactions" = "Filter transactions";

/* No comment provided by engineer. */
"Filtered by" = "過濾條件";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Filtered by:" = "篩選條件:";

/* Explore Dash */
"Filters" = "過濾器";

/* No comment provided by engineer. */
"Find a user on the Dash Network" = "在達世幣網絡上查找用戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Find ATMs where you can buy or sell Dash." = "Find ATMs where you can buy or sell Dash.";

/* No comment provided by engineer. */
"Find merchants that accept DASH" = "尋找接受達世幣付款的商家";

/* No comment provided by engineer. */
"Find merchants that accept Dash payments." = "Find merchants that accept Dash payments.";

/* No comment provided by engineer. */
"Find merchants that accept Dash, where to buy it and how to earn income with it." = "尋找接受達世幣的商家、可以在哪裡購買以及如何透過它賺取收入。";

/* CrowdNode */
"First deposit should be more than %@" = "首次存款應超過 %@";

/* CrowdNode */
"First minimum deposit" = "首次最低存款";

/* Explore Dash: Filters */
"Fixed amounts" = "Fixed amounts";

/* Explore Dash: Filters */
"Flexible amounts" = "Flexible amounts";

/* Usernames */
"For some reason, the request for the username '%@' has failed." = "For some reason, the request for the username '%@' has failed.";

/* Coinbase */
"For your security, you have been signed out." = "基於您的帳戶安全考量，您已被登出。";

/* No comment provided by engineer. */
"Forget about long crypto addresses, create the username, find friends and add them to your contacts" = "Forget about long crypto addresses, create the username, find friends and add them to your contacts";

/* No comment provided by engineer. */
"Forgot PIN?" = "忘記密碼了嗎?";

/* No comment provided by engineer. */
"Found missing word:\n%@" = "找到遺漏的單詞:\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Found missing words:\n%@" = "找到遺漏的單詞:\n%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Found potential missing words:\n%@" = "找到潛在的遺漏單詞:\n%@";

/* DashSpend confirmation */
"From" = "From";

/* from CrowdNode */
"from CrowdNode" = "來自 CrowdNode";

/* from Dash Wallet */
"from Dash Wallet" = "來自達世幣錢包";

/* Uphold Entry Point */
"From Uphold to Dash Wallet" = "從 Uphold 轉到你的達世幣錢包";

/* Dash Service Overview */
"From Uphold to your Dash Wallet" = "從 Uphold 轉到你的達世幣錢包";

/* Coinbase */
"from your Coinbase account" = "從你的 Coinbase 帳戶";

/* CoinJoin */
"Fully mixed" = "Fully mixed";

/* CrowdNode */
"Gain rewards from deposits in Dash Masternodes with as little as 0.5 Dash." = "只需 0.5 Dash，即可從達世幣主節點中的存款中獲得獎勵。";

/* No comment provided by engineer. */
"Generate extended public keys?" = "要生成擴展的公共密鑰嗎?";

/* No comment provided by engineer. */
"Generating CSV Report" = "正在生成 CSV 報告";

/* Coinbase/Convert Crypto */
"Get Quote" = "獲得報價";

/* CrowdNode */
"Get Rewards Instantly" = "立即獲得獎勵";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Started" = "開始使用";

/* Usernames */
"Get started by setting up your profile picture and other information." = "Get started by setting up your profile picture and other information.";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Test Dash" = "索取測試的達世幣";

/* No comment provided by engineer. */
"Get your Username" = "獲取您的用戶名";

/* CrowdNode */
"Getting started with CrowdNode" = "開始使用 CrowdNode";

/* Explore Dash: Filters */
"Gift Card" = "禮物卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Gift card" = "Gift card";

/* DashSpend */
"Gift card purchase successful" = "Gift card purchase successful";

/* No comment provided by engineer. */
"Gift card purchase was rejected" = "Gift card purchase was rejected";

/* DashSpend confirmation */
"Gift card total" = "Gift card total";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Gift card types" = "Gift card types";

/* DashSpend */
"Gift card · %@" = "Gift card · %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to CrowdNode website" = "訪問 CrowdNode 網站";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to Website" = "前往網站";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Google Pay" = "Google Pay";

/* No comment provided by engineer. */
"Grant GPS permissions so we can show you locations near you." = "授予 GPS 權限，以便我們向您顯示您附近的位置。";

/* Voting */
"Has blocked votes" = "Has blocked votes";

/* Username has requested to be your friend */
"has requested to be your friend" = "要求成為您的朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Have complete control and customize your wallet based on your needs" = "能夠讓您完全控制並根據您的個人需要自定義錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"header #%d of %d" = "標頭 #%1$d of %2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Help us improve your experience" = "幫助我們改善您的體驗";

/* CrowdNode */
"Here is a Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device" = "這是在此設備上的達世幣錢包中為您的 CrowdNode 帳戶指定的達世幣位址。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide" = "Hide";

/* adjective, security level */
"High" = "高";

/* Voting */
"High to low" = "從高到低";

/* No comment provided by engineer. */
"History" = "歷史";

/* CrowdNode */
"How CrowdNode staking works" = "CrowdNode 質押的運作原理";

/* No comment provided by engineer. */
"How do I get Test Dash?" = "如何才能索取測試的達世幣?";

/* CrowdNode */
"How to confirm your API Dash address" = "如何確認您的 API 達世幣位址";

/* No comment provided by engineer. */
"How to use your gift card" = "How to use your gift card";

/* No comment provided by engineer. */
"HPMN Operator Keys" = "Evolution 節點 ID 金鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"I Accept" = "我接受";

/* No comment provided by engineer. */
"I accept" = "I accept";

/* Accept terms checkbox */
"I accept DashSpend terms and conditions" = "I accept DashSpend terms and conditions";

/* No comment provided by engineer. */
"I accept that I will lose my coins if I no longer possess the recovery phrase" = "我同意如果我丟失恢復密語，我會丟失我的達世幣";

/* CrowdNode */
"I agree to CrowdNode" = "我同意 CrowdNode";

/* Voting */
"I have approved" = "我已批准的";

/* Voting */
"I have not voted" = "I have not voted";

/* No comment provided by engineer. */
"I wrote it down" = "我寫下來";

/* Voting */
"Identity" = "身分";

/* Usernames */
"If enough of the network feels that a username is inappropriate, they can block it" = "If enough of the network feels that a username is inappropriate, they can block it";

/* Usernames */
"If somebody else requests the same username as you, we will let the network decide whom to give this username" = "如果其他人要求與您相同的用戶名，我們將讓網路決定向誰提供該用戶名";

/* Geoblock */
"If you choose to grant permissions at a later time and you are not in the UK, you can use Coinbase" = "如果您選擇稍後授予權限並且您不在英國，則可以使用 Coinbase";

/* CrowdNode */
"If you ever lose your passphrase, you can verify yourself by other means to regain access to your CrowdNode funds." = "如果您丟失了密碼，您可以通過其他方式驗證自己以重新獲得對您的 CrowdNode 資金的訪問權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"If you lose your passphrase for this wallet and lose this device or uninstall Dash Wallet, you will lose access to your funds on CrowdNode and the funds within this wallet." = "如果您丟失此錢包的恢復詞組並丟失此設備或卸載達世幣錢包，您將無法訪問 CrowdNode 上的資金和此錢包中的資金。";

/* No comment provided by engineer. */
"If you still would like to wipe it please input: \"%@\"" = "如果你仍然想擦拭它，請輸入： \"%@\"";

/* Usernames */
"If you tap “Cancel Request”, you will still have a chance to request another username without paying again" = "如果您點擊“取消請求”，您仍然有機會要求另一個用戶名，而無需再次付款";

/* No comment provided by engineer. */
"If you would like to save manually reclassified types for transactions you should export a CSV transaction file." = "如果您想要保存手動重新分類的交易類型，您應該導出 CSV 交易文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"Image uploaded can be viewed publicly by anyone." = "任何人都可以公開查看上傳的圖像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Image URL can't be longer than %ld characters." = "圖片 URL 不能超過 %ld 個字符。";

/* No comment provided by engineer. */
"Images Privacy Policy" = "圖片隱私政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Immediately" = "馬上";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Import Private Key" = "導入私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Import private key, Export CSV…" = "導入私鑰，導出 CSV…";

/* Coinbase/Fee info */
"In addition to the displayed Coinbase fee, we include a spread in the price. When using Advanced Trade, no spread is included because you are interacting directly with the order book.\n\nCryptocurrency markets are volatile, and this allows us to temporarily lock in a price for trade execution." = "除了顯示的 Coinbase 費用外，我們還在價格中包含了價差。使用 Advanced Trade 時，不包括點差，因為您直接在訂單簿上進行交易。\n\n加密貨幣市場波動較大，這使我們能夠暫時鎖定交易執行的價格。";

/* CrowdNode */
"In case of larger withdrawals CrowdNode will pay withdrawals within two weeks. This is due to their security protocols and will most often be handled much faster." = "在提款額較大的情況下，CrowdNode 將在兩週內支付該提款。這是由於它們的安全協議，並且通常處理得比這時間更快。";

/* Usernames */
"In case you lose your passphrase you will lose your right to your requested username." = "如果您遺失了密碼，您將失去所要求的用戶名稱的權利。";

/* CrowdNode Portal */
"In process…" = "進行中…";

/* No comment provided by engineer. */
"In store" = "In store";

/* No comment provided by engineer. */
"In the payment section of your checkout, select \"gift card\" and enter your card number and pin." = "In the payment section of your checkout, select \"gift card\" and enter your card number and pin.";

/* No comment provided by engineer. */
"Income" = "收入";

/* CrowdNode */
"Information about your online account" = "有關您的在線帳戶的信息";

/* Buy Sell Portal */
"Initializing" = "正在初始化";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient funds" = "餘額不足";

/* DashSpend */
"Insufficient funds to complete this purchase. Please add more Dash to your wallet or reduce the amount." = "Insufficient funds to complete this purchase. Please add more Dash to your wallet or reduce the amount.";

/* Send screen */
"Insufficient funds. Please add more Dash to your wallet or reduce the amount." = "Insufficient funds. Please add more Dash to your wallet or reduce the amount.";

/* Send screen */
"Insufficient mixed funds. Wait for CoinJoin mixing to finish or disable this feature in the settings to complete this transaction." = "Insufficient mixed funds. Wait for CoinJoin mixing to finish or disable this feature in the settings to complete this transaction.";

/* No comment provided by engineer. */
"Insufficient Wallet Balance" = "錢包餘額不足";

/* Coinbase/Payment Methods */
"Interac" = "互動";

/* CoinJoin */
"Intermediate" = "中間的";

/* CoinJoin */
"Intermediate privacy level requires a reliable internet connection" = "Intermediate privacy level requires a reliable internet connection";

/* Transaction within the wallet, transfer of own funds */
"Internal Transfer" = "內部轉移";

/* No comment provided by engineer. */
"Internally moved to" = "內部移至";

/* CrowdNode */
"Introducing Staking" = "介紹質押";

/* Invalid transaction */
"Invalid" = "無效";

/* Balance */
"Invalid amount" = "金額無效";

/* CTXSpend error */
"Invalid amount. Please check merchant limits." = "Invalid amount. Please check merchant limits.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Dash address" = "無效的達世幣位址";

/* CrowdNode Online */
"Invalid Email" = "無效的電郵";

/* Invalid Amount Input */
"Invalid Input" = "輸入無效";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Inviation" = "無效的邀請";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Payment Request" = "無效付款請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid QR Code" = "無效的二維碼";

/* CTXSpend error */
"Invalid verification code. Please try again." = "Invalid verification code. Please try again.";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation" = "邀請";

/* Invitation #3 */
"Invitation %ld" = "邀請 %ld";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation already claimed" = "邀請經己被認領";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation Created Successfully" = "創建邀請成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation Fee" = "Invitation Fee";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitation used by" = "邀請己被使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Invitations History" = "邀請記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite" = "邀請";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite Someone to join the Dash Network" = "邀請您的家人，通過搜索他們的用戶名找到您的朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your family, find your friends by searching their usernames" = "邀請您的家人，通過搜索用戶名來找到您的朋友";

/* Usernames */
"Invite your family, find your friends by searching their usernames." = "邀請您的家人，透過搜尋用戶名找到您的朋友。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends & family" = "邀請您的朋友和家人";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends and family to join the Dash Network." = "邀請您的朋友和家人加入達世幣網絡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite your friends and family to the Dash Network" = "邀請您的朋友和家人加入達世幣網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"iOS Dash Wallet: %@ Reported issue" = "iOS Dash Wallet: %@ Reported issue";

/* CrowdNode */
"It can take a minute for your balance to be updated." = "您的餘額可能需要一分鐘後才能更新。";

/* CrowdNode */
"It can take a minute for your funds to arrive." = "您的資金可能需要一分鐘後才能到賬。";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"It could be the code from the SMS on your phone. If not, enter the code from the authentication app." = "它可能是您手機上短信中的代碼。如果沒有，請輸入身份驗證應用程序中的代碼。";

/* Coinbase */
"It could take up to 10 minutes to transfer Dash from Coinbase to Dash Wallet on this device" = "將達世幣從 Coinbase 轉帳到此設備上的達世幣錢包最多可能需要 10 分鐘";

/* CoinJoin */
"It is recommended to be on a Wi-Fi network to avoid incurring additional mixing fees" = "It is recommended to be on a Wi-Fi network to avoid incurring additional mixing fees";

/* DashSpend */
"It looks like you haven’t used DashSpend in a while. For security reasons, you’ve been logged out.\n\nPlease sign in again to continue exploring where to spend your Dash." = "It looks like you haven’t used DashSpend in a while. For security reasons, you’ve been logged out.\n\nPlease sign in again to continue exploring where to spend your Dash.";

/* Coinbase */
"It would be very difficult for advanced users with any level of technical expertise to determine your transaction history" = "即使對於具有任何技術專業水平的高級用戶來說，要確定您的交易歷史記錄都是非常困難的";

/* No comment provided by engineer. */
"It would seem like you are attempting to restore your wallet a using a 12 word recovery phrase, however you have only entered 10 words, would you like to automatically recover missing words? This might take around an hour. We recommend plugging in your device." = "似乎您正在嘗試使用12個單詞的恢復詞組來恢復您的錢包，但是您只輸入了10個單詞，是否要自動恢復丟失的單詞? 這可能需要一個小時左右。 我們建議您插入設備。";

/* No comment provided by engineer. */
"It would seem like you are attempting to restore your wallet a using a 12 word recovery phrase, however you have only entered 11 words, would you like to automatically recover the missing word?" = "似乎您正在嘗試使用12個單詞的恢復詞組來恢復您的錢包，但是您只輸入了11個單詞，是否要自動恢復丟失的單詞?";

/* No comment provided by engineer. */
"Join DashPay" = "加入 DashPay";

/* No comment provided by engineer. */
"Join Evolution" = "加入進化版的行列";

/* No comment provided by engineer. */
"Join Now" = "現在加入";

/* CrowdNode */
"Joining the pool" = "加入資金池";

/* Usernames */
"Keep your passphrase safe" = "確保您的密語安全";

/* No comment provided by engineer. */
"Key Id" = "密鑰 Id";

/* No comment provided by engineer. */
"Keypair" = "密鑰對";

/* Explore Dash */
"Last device sync" = "上一次設備同步";

/* Buy Sell Portal
   Coinbase Entry Point */
"Last known balance" = "最後已知結餘";

/* Explore Dash */
"Last server update" = "上一次服務器更新";

/* Info Screen */
"Learn More..." = "了解更多...";

/* CrowdNode */
"Leaving the pool" = "離開資金池";

/* No comment provided by engineer. */
"Let me know when it’s done" = "完成時通知我";

/* No comment provided by engineer. */
"Let your friends and family to join Dash" = "讓您的朋友和家人加入達世幣網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"Let your friends and family to join the Dash Network. Invite them to the world of social banking." = "讓您的朋友和家人加入達世幣網絡。邀請他們進入社交銀行的世界。";

/* Usernames */
"Letter, numbers and hyphens only" = "Letter, numbers and hyphens only";

/* Validation rule */
"Letters, numbers and hyphens only" = "僅限字母、數字和連字符";

/* No comment provided by engineer. */
"Let’s Get Started" = "讓我們開始吧";

/* Voting */
"Link" = "連結";

/* Dash Service Overview */
"Link Coinbase Account" = "鏈接 Coinbase 帳戶";

/* CrowdNode */
"Link Existing Account" = "鏈接現有帳戶";

/* CrowdNode */
"Link Existing CrowdNode Account" = "鏈接現有的 CrowdNode 帳戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Uphold Account" = "連結 Uphold 帳戶";

/* Dash Service Overview */
"Link Uphold account" = "鏈接Uphold帳戶";

/* Buy Sell Portal */
"Link your account" = "連結您的帳戶";

/* Dash Service Overview */
"Link your Coinbase account" = "鏈接您的 Coinbase 帳戶";

/* Dash Service Overview */
"Link your Uphold account" = "鏈接您的Uphold 帳戶";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Local Currency" = "本地貨幣";

/* No comment provided by engineer. */
"Local requested amount: %@" = "本地請求金額: %@";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Location" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "己鎖定";

/* Log in */
"Log in" = "Log in";

/* CrowdNode WebView */
"Log in to CrowdNode" = "登入到 CrowdNode";

/* DashSpend */
"Log in to your account" = "Log in to your account";

/* Log out button */
"Log Out" = "Log Out";

/* No comment provided by engineer. */
"Log out from Uphold" = "從Uphold登出";

/* Logged in status */
"Logged in" = "Logged in";

/* DashSpend */
"Logged in as %@" = "Logged in as %@";

/* DashSpend */
"Logged in to DashSpend account" = "Logged in to DashSpend account";

/* No comment provided by engineer. */
"Login with Face ID" = "使用Face ID登錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Login with Touch ID" = "使用Touch ID登錄";

/* a verb, Logout Immediately */
"Logout" = "登出";

/* Logout after 5 min */
"Logout after" = "登出後";

/* Leftover balance warning */
"Looks like you are emptying your Dash Wallet" = "看來你正在清空你的達世幣錢包";

/* adjective, security level */
"Low" = "低";

/* Voting */
"Low to high" = "從低到高";

/* No comment provided by engineer. */
"Mainnet" = "Mainnet";

/* Usernames */
"Make a post with the text above on a well known social media or messaging platform to verify that you are the original owner of the requested username and paste the link bellow" = "Make a post with the text above on a well known social media or messaging platform to verify that you are the original owner of the requested username and paste the link bellow";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage GPS Permission" = "管理 GPS 權限";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Trusted Node" = "管理可信節點";

/* Map */
"Map" = "地圖";

/* Voting */
"Masternode IP address" = "主節點IP位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Keys" = "主節點密鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"masternode list #%d of %d" = "%2$d 中 #%1$d 的主節點列表 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Registration" = "主節點註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Revocation" = "主節點撤銷";

/* No comment provided by engineer. */
"Masternode Update" = "主節點更新";

/* Voting */
"Masternode Voting Key" = "主節點投票金鑰";

/* Contracted variant of 'Maximum' word */
"Max" = "最大值";

/* DashSpend */
"Max: %@" = "Max: %@";

/* Usernames */
"Maximum 75 characters" = "最多 75 個字符";

/* No comment provided by engineer. */
"Maybe later" = "以後再算";

/* adjective, security level */
"Medium" = "中位數";

/* CrowdNode */
"Members are free to leave the pool and can most often leave immediately." = "會員可以自由離開資金池，並且通常可以立即離開。";

/* No comment provided by engineer. */
"Merchant search works better with Location Services turned on." = "開啟位置服務後，商家搜索效果會更好。";

/* DashSpend */
"Min: %@" = "Min: %@";

/* CoinJoin */
"Mix coins" = "Mix coins";

/* CoinJoin */
"Mix your Dash Coins" = "Mix your Dash Coins";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixed balance" = "Mixed balance";

/* CoinJoin */
"Mixing" = "Mixing";

/* CoinJoin */
"Mixing Finishing…" = "Mixing Finishing…";

/* CoinJoin */
"Mixing is only possible with the app open" = "Mixing is only possible with the app open";

/* CoinJoin */
"Mixing Paused ·" = "Mixing Paused ·";

/* CoinJoin */
"Mixing Transactions" = "Mixing Transactions";

/* CoinJoin */
"Mixing your Dash coins will make your transactions more private" = "混合您的達世幣將使您交易的私隱度更高";

/* CoinJoin */
"Mixing ·" = "Mixing ·";

/* No comment provided by engineer. */
"More" = "更多";

/* No comment provided by engineer. */
"More Control" = "更多控制選項";

/* No comment provided by engineer. */
"More Suggestions" = "更多建議";

/* No comment provided by engineer. */
"Move and Zoom your photo to find the perfect fit" = "移動和縮放您的照片以找到最適當的效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved from" = "從移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved to Address" = "移至位址";

/* CoinJoin */
"Multiple hours" = "多小時";

/* Validation rule */
"Must start and end with a letter or number" = "必須以字母或數字來作為開頭和結尾";

/* No comment provided by engineer. */
"My Contacts" = "我的通訊錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名稱";

/* Nearby */
"Nearby" = "附近的";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"Need help? " = "需要幫忙嗎? ";

/* No comment provided by engineer. */
"Network" = "網絡";

/* CTXSpend error */
"Network error. Please check your connection and try again." = "Network error. Please check your connection and try again.";

/* No comment provided by engineer. */
"Network fee" = "網絡費用";

/* Network Unavailable */
"Network Unavailable" = "網絡不可用";

/* (List of) New (notifications) */
"New" = "新的";

/* CrowdNode */
"New CrowdNode Account" = "新建 CrowdNode 帳戶";

/* Voting */
"New to old" = "從新到舊";

/* Coinbase */
"Newly received Dash will be automatically mixed when the wallet is opened" = "新收到的達世幣將在錢包打開時自動混合";

/* No comment provided by engineer. */
"NFC device" = "NFC設備";

/* No comment provided by engineer. */
"NFC device didn't transmit a valid Dash address" = "NFC設備沒有傳輸有效的達世幣位址";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "不是";

/* Coinbase */
"No active user" = "沒有活躍用戶";

/* Coinbase */
"No cash account found" = "沒有找到現金帳戶";

/* Coinbase/Buy Dash */
"No payment methods" = "沒有付款方式";

/* Coinbase/Buy Dash */
"No payment methods found" = "未找到付款方式";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"No Results Found" = "未找到結果";

/* Voting */
"No votes left" = "No votes left";

/* No comment provided by engineer. */
"Node IP" = "節點IP";

/* adjective, security level */
"None" = "沒有";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a Dash QR code" = "不是一個達世幣二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a Dash URL" = "不是達世幣的URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Not a valid Dash address" = "不是一個有效的達世幣位址";

/* Usernames */
"Not a valid URL" = "不是有效的網址";

/* Fiat amount */
"Not available" = "無法使用";

/* Location Service Status */
"Not Determined" = "尚未決定";

/* CoinJoin */
"Not started" = "Not started";

/* No comment provided by engineer. */
"Not yet used" = "尚未使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications" = "通知";

/* Coinbase */
"oAuth failed" = "授權失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok" = "Ok";

/* Voting */
"Old to new" = "從舊到新";

/* Once <username> accepts your request... */
"Once %@ accepts your request you can Pay Directly to Username" = "當 %@ 接受您的請求後，您就可以直接向用戶名付款";

/* Voting */
"One vote left" = "One vote left";

/* Online */
"Online" = "在線的";

/* CrowdNode Portal */
"Online Account" = "在線賬戶";

/* Online Merchant */
"Online Merchant" = "網上商戶";

/* Voting */
"Only duplicates" = "僅重複的項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Only requests with links" = "僅限帶有連結的請求";

/* Voting */
"Only with links" = "僅包含連結";

/* No comment provided by engineer. */
"Operator Keys" = "操作員公鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"or" = "或";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"Order Preview" = "訂單預覽";

/* DashSpend */
"Original purchase" = "Original purchase";

/* No comment provided by engineer. */
"Owner Address" = "所有者位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Owner Keys" = "擁有者公鑰";

/* DashSpend */
"Password" = "Password";

/* Usernames */
"Past link here" = "Past link here";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste your image URL" = "貼上您的圖片網址";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay" = "付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay and get paid instantly with easy to use payment flows" = "易於使用的付款流程，可立即付款並能即時確認付款";

/* emphasized text in: Add <username> as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History */
"Pay Directly to Username" = "直接支付給用戶名";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay to usernames. No more alphanumeric addresses" = "以用戶名來支付。不再需要使用字母數字位址";

/* Usernames */
"Pay to usernames. No more alphanumeric addresses." = "向用戶名付費。無須再使用有字母數字地址。";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Pay with" = "使用。。。來支付";

/* Pay with Dash */
"Pay with Dash" = "用達世幣支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Pay with Ease" = "輕鬆付款";

/* 1 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying" = "付款中";

/* 2 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying." = "付款中.";

/* 3 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying.." = "付款中..";

/* 4 out of 4 in the Paying Animation */
"Paying..." = "付款中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Payment failed" = "Payment failed";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Payment method" = "付款方式";

/* CTXSpend error */
"Payment processing error: %@" = "Payment processing error: %@";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Payment Type" = "支付方式";

/* No comment provided by engineer. */
"Payments made directly to addresses won’t be retained in activity." = "直接向位址支付的款項不會保留在活動中。";

/* CrowdNode */
"Payout Options" = "支付選項";

/* Coinbase/Payment Methods */
"PayPal" = "PayPal";

/* No comment provided by engineer. */
"Pending" = "處理中";

/* CrowdNode */
"per 24 hours" = "每 24 小時";

/* CrowdNode */
"per hour" = "每小時";

/* CrowdNode */
"per transaction" = "每筆交易";

/* Usernames */
"Personalise profile" = "個性化個人資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Personalize" = "個性化";

/* No comment provided by engineer. */
"PIN is always required to make a payment" = "總是需要輸入密碼才能進行付款";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Please add a payment method on Coinbase" = "請在 Coinbase 上添加一種付款方式";

/* Network Unavailable */
"Please check your network connection" = "請檢查您的網絡連接";

/* Uphold */
"Please contact Uphold to update your proof of address." = "請聯繫 Uphold 以更新您的地址證明。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid gravatar email ID." = "請輸入有效的 Gravatar 電子郵件 ID。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a valid image URL." = "請輸入有效的圖片網址。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter PIN to upgrade wallet" = "請輸入密碼以升級錢包";

/* Uphold */
"Please go to your Uphold account to answer some questions about yourself." = "請前往您的 Uphold 帳戶回答一些關於您自己的問題。";

/* Uphold */
"Please go to your Uphold account to verify your identity." = "請轉到您的 Uphold 帳戶以驗證您的身份。";

/* CrowdNode */
"Please note that the email is not saved by the Dash Wallet and is only sent to CrowdNode" = "請注意，達世幣錢包不保存電子郵件，僅發送至 CrowdNode";

/* Usernames */
"Please note that the username can NOT be changed once it is registered." = "Please note that the username can NOT be changed once it is registered.";

/* Usernames */
"Please note that you will not be able to change it in future" = "Please note that you will not be able to change it in future";

/* Leftover balance warning */
"Please note, you will not be able to withdraw your funds from CowdNode to this wallet until you increase your balance to %@ Dash." = "請注意，在您的餘額增加到 %@ Dash之前，您將無法將資金從 CrowdNode 提款到此錢包。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please place your phone near NFC device." = "請將手機放在NFC設備附近。";

/* CTXSpend error */
"Please sign in to your DashSpend account." = "Please sign in to your DashSpend account.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please tap on the words from your recovery phrase in the right order" = "請以正確的順序點按您的恢復詞組中的單詞";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try again" = "請再試一遍";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try scanning again" = "請嘗試再次掃描";

/* Usernames */
"Please vote to approve my requested Dash username - %@" = "請投票批准我要求的達世幣用戶名 - %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Please Wait" = "請稍等";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait" = "請稍等";

/* CrowdNode */
"Please wait before initiating the next withdrawal" = "請稍候片刻然後再開始下次提款";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait until the wallet is fully synced before exporting your transaction history" = "請等到錢包完全同步後再導出您的交易記錄。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please write it down" = "請寫下來";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by" = "Powered by";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview" = "Preview";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview Invitation" = "預覽邀請";

/* No comment provided by engineer. */
"Previously used at: " = "以前用於: ";

/* Stale rates */
"Prices are at least 30 minutes old. Fiat values may be incorrect." = "價格至少有 30 分鐘延遲，所以相關的法幣的價值可能不正確。";

/* Stale rates */
"Prices have fluctuated more than 50% since the last update." = "自上次更新以來，價格波動超過 50%。";

/* Stale rates */
"Prices weren't retrieved. Fiat values may be incorrect." = "價格未被檢索到，所以相關的法幣的價值可能不正確。";

/* CrowdNode */
"Primary Dash address" = "主要達世幣位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Private / Public Keys (base64)" = "私鑰 / 公鑰 (base64)";

/* No comment provided by engineer. */
"Private key" = "私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing" = "正在處理";

/* CrowdNode Portal */
"Protect your savings" = "保護您的存款";

/* Usernames */
"Prove your identity" = "證明您的身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Provider Address" = "提供者位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Public key" = "公鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Public key (legacy)" = "公鑰 (舊版) ";

/* No comment provided by engineer. */
"Public URL" = "公共網址";

/* Coinbase/Buy Dash */
"Purchase" = "購買";

/* DashSpend */
"Purchase amount exceeds the maximum limit for this merchant. Please reduce the amount and try again." = "Purchase amount exceeds the maximum limit for this merchant. Please reduce the amount and try again.";

/* DashSpend */
"Purchase amount is below the minimum limit for this merchant. Please increase the amount and try again." = "Purchase amount is below the minimum limit for this merchant. Please increase the amount and try again.";

/* Alert title */
"Purchase Failed" = "Purchase Failed";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Receive" = "快速接收";

/* Voting */
"Quick Voting" = "快速投票";

/* No comment provided by engineer. */
"Quorums validated: %d/%d" = "驗證的仲裁人數: %1$d/%2$d";

/* Explore Dash/Merchants/Filters */
"Radius" = "半徑";

/* ex., Rate 1 US $ = 0.000009 Dash */
"Rate: %@ = %@" = "比率: %1$@ = %2$@";

/* CrowdNode */
"Read Withdrawal Policy" = "閱讀提款政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Receive" = "接收";

/* Coinbase Entry Point */
"Receive directly into Coinbase" = "直接在 Coinbase 上收款";

/* Coinbase Entry Point */
"Receive directly into Dash Wallet" = "直接在達世幣錢包上收款";

/* CrowdNode */
"Receive your share of rewards daily." = "每天收到屬於您的獎勵金額。";

/* Received transaction */
"Received" = "己收到";

/* No comment provided by engineer. */
"Received %@ (%@)" = "己收到 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Received at" = "在......收到";

/* No comment provided by engineer. */
"Received from" = "從......收到";

/* CrowdNode */
"Receiving rewards" = "領取獎勵";

/* No comment provided by engineer. */
"Recover" = "恢復";

/* No comment provided by engineer. */
"Recover Wallet" = "恢復錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovering..." = "恢復中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery Phrase" = "恢復詞組";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase doesn't match" = "恢復詞組不符";

/* No comment provided by engineer. */
"Recovery phrase must have 12, 15, 18, 21 or 24 words" = "恢復詞組必須包含 12, 15, 18, 21 或24 個字";

/* Button title, Register (username) */
"Register" = "注冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Register?" = "要注冊嗎?";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered from" = "從......註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Registered Masternode" = "已註冊的主節點";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Report an Issue" = "報告問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Request a username and say goodbye to numerical addresses" = "Request a username and say goodbye to numerical addresses";

/* No comment provided by engineer. */
"Request assistance and show the barcode on your screen for scanning." = "Request assistance and show the barcode on your screen for scanning.";

/* Voting */
"Request details" = "索取詳情";

/* Voting */
"Request your username" = "申请您的用戶名";

/* Usernames */
"Requested username has been blocked" = "Requested username has been blocked";

/* Usernames */
"Requested username has been given to someone else" = "Requested username has been given to someone else";

/* An action */
"Rescan" = "重新掃瞄";

/* No comment provided by engineer. */
"Rescan Blockchain" = "重新掃瞄區塊鏈";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重設";

/* Explore Dash: Filters */
"Reset Filters" = "重置過濾器";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset to Default" = "重置為預設值";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Wallet" = "重置錢包";

/* Location Service Status */
"Restricted" = "受限制的";

/* Usernames */
"Results" = "Results";

/* emphasized text in: Add <username> as your contact to Pay Directly to Username and Retain Mutual Transaction History */
"Retain Mutual Transaction History" = "保留相互交易記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重試";

/* No comment provided by engineer. */
"Review & Rate the app" = "對應用程序進行評論並評分";

/* Voting */
"Review the posting below to verify the ownership of this username" = "請參閱下面的內容以驗證該用戶名的所有權";

/* No comment provided by engineer. */
"Reward" = "報酬";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* DashSpend */
"Save %.2f%%" = "Save %.2f%%";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Changes" = "保存變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan" = "掃描";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan Private Key" = "掃描私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QR" = "掃描二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan QR Code" = "掃瞄二維碼";

/* (Send by) Scanning QR code */
"Scan QR code" = "掃瞄二維碼";

/* A title of the quick receive screen */
"Scan this to Pay" = "掃描支付";

/* No comment provided by engineer. */
"Scan to Send" = "掃描發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshot detected. New recovery phrase:" = "檢測到屏幕截圖。 新的恢復詞組:";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshots are visible to other apps and devices. Generate a new recovery phrase and keep it secret." = "屏幕截圖可以被其他程序或者設備獲得。請生成一個新的恢復詞組並妥善保管。";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "Search";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a contact" = "搜尋聯絡人";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a contact request" = "搜尋聯繫請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a User on the Dash Network" = "在達世幣網絡上搜尋用戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Search for a username" = "搜尋用戶名";

/* Search results for \"John Doe\" */
"Search results for \"" = "搜尋結果 \"";

/* No comment provided by engineer. */
"Search territories" = "Search territories";

/* No comment provided by engineer. */
"Searching for username %@ on the Dash Network" = "在達世幣網絡中搜尋用戶名 %@ ";

/* No comment provided by engineer. */
"Secure Your Wallet" = "保護您的錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"Security" = "安全性";

/* No comment provided by engineer. */
"Security Level" = "安全等級";

/* No comment provided by engineer. */
"See how to use this gift card" = "See how to use this gift card";

/* No comment provided by engineer. */
"See on Uphold" = "參見 Uphold";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "選擇";

/* Coinbase */
"Select a coin" = "選擇一個幣";

/* Buy Sell Dash */
"Select a service" = "選擇一項服務";

/* DashSpend denomination selection */
"Select amount" = "Select amount";

/* Block explorer picker
   Block explorer selection title */
"Select block explorer" = "Select block explorer";

/* DashSpend denomination selection subtitle */
"Select fixed amount" = "Select fixed amount";

/* No comment provided by engineer. */
"Select from Gallery" = "從圖庫中選擇";

/* CoinJoin */
"Select mixing level" = "選擇混合級別";

/* Coinbase */
"Select the coin" = "選擇幣種";

/* No comment provided by engineer. */
"Self-checkout" = "Self-checkout";

/* Sell */
"Sell" = "出售";

/* Buy Dash */
"Sell Dash" = "出售達世幣";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "付款";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ (%@) from this private key into your wallet? The Dash network will receive a fee of %@ (%@)." = "從這個私鑰發送%1$@ (%2$@) 到你的錢包嗎 ？達世幣網絡將收取 %3$@ (%4$@) 的費用。";

/* CrowdNode Confirm */
"Send %@ from your primary Dash address that you currently use for your CrowdNode account" = "從您當前用於 CrowdNode 帳戶的主要達世幣地址發送 %@ ";

/* No comment provided by engineer. */
"Send again" = "重新發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Contact Request" = "發送聯繫請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Invitation" = "發送邀請";

/* Coinbase
   CrowdNode */
"Send Report" = "發送報告";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to" = "發給";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to a Contact" = "發送給聯繫人";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to contact" = "寄至聯絡人";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to copied address or QR code" = "發送到復制的位址或二維碼";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Send with NFC" = "透過 NFC 發送";

/* 1 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending" = "發送中";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending Contact Request" = "發送聯繫請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Sending to" = "發送到";

/* CrowdNode */
"Sending to CrowdNode account" = "發送到 CrowdNode 帳戶";

/* CrowdNode */
"Sending to Dash Wallet on this device" = "發送到此設備上的達世幣錢包";

/* Buy Dash */
"Sending to:" = "發送至:";

/* 2 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending." = "發送中.";

/* 3 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending.." = "發送中..";

/* 4 out of 4 in the Sending Animation */
"Sending..." = "發送中...";

/* Sent transaction */
"Sent" = "發送";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent from" = "來自";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent to" = "發給";

/* DashSpend */
"Server error occurred. Please try again later." = "Server error occurred. Please try again later.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set a trusted node" = "設置一個可信的節點";

/* No comment provided by engineer. */
"Set PIN" = "設置密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Your PIN" = "設置您的密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設置";

/* No comment provided by engineer. */
"Setup Wallet" = "設置錢包";

/* CrowdNode */
"Share" = "分享";

/* Receive screen */
"Share address" = "分享位址";

/* Enter Address Screen */
"Show content in the clipboard" = "顯示剪貼板中的內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Masternode Keys" = "顯示主節點公鑰";

/* CrowdNode */
"Show QR" = "顯示二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recovery Phrase" = "顯示恢復詞組";

/* Alert title */
"Sign in required" = "Sign in required";

/* CrowdNode */
"Sign the message" = "簽署訊息";

/* CrowdNode */
"Sign up error" = "註冊時發生錯誤";

/* CrowdNode */
"Sign up to CrowdNode" = "註冊 CrowdNode 帳戶";

/* CrowdNode Portal */
"Sign up to finish setting up account" = "註冊以完成帳戶設定";

/* ZenLedger */
"Simplify your crypto taxes" = "簡化您的加密貨幣報稅事宜";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "略過";

/* Usernames */
"Some usernames can be blocked" = "Some usernames can be blocked";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong" = "出了些問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort by" = "排序方式";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Contacts" = "聯繫人排序";

/* Explore Dash/Filters */
"Sorted by discount" = "Sorted by discount";

/* Explore Dash/Filters */
"Sorted by distance" = "按距離排序";

/* Explore Dash/Filters */
"Sorted by name" = "按名稱排序";

/* No comment provided by engineer. */
"Specify Amount" = "指定金額";

/* No comment provided by engineer. */
"Spending Confirmation" = "支付確認";

/* No comment provided by engineer. */
"Staking" = "質押";

/* CoinJoin */
"Start Mixing" = "開始混合";

/* Step 1 */
"Step %ld" = "步驟 %ld";

/* CoinJoin */
"Stop Mixing" = "停止混合";

/* Voting */
"Submit" = "Submit";

/* No comment provided by engineer. */
"Swept!" = "掃一掃!";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Switch to Mainnet" = "切換到主網";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Switch to Testnet" = "切換到測試網";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Failed" = "同步失敗";

/* Explore Dash */
"Sync in progress… Results may not be complete." = "Sync in progress… Results may not be complete.";

/* Translate it as short as possible! (24 symbols max) */
"Sync Now" = "立即同步";

/* CrowdNode Portal */
"Synced with current Dash Wallet" = "與當前達世幣錢包同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing" = "同步中";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing Balance" = "正在同步餘額";

/* Explore Dash */
"Syncing..." = "同步中...";

/* Balance */
"Syncing…" = "同步中…";

/* No comment provided by engineer. */
"Tag for your reference" = "標記供您參考";

/* No comment provided by engineer. */
"Take a Photo from Camera" = "從相機拍照";

/* Enter Address Screen */
"Tap the address from the clipboard to paste it" = "點擊剪貼板中的地址進行粘貼";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to hide balance" = "點按即可隱藏餘額";

/* No comment provided by engineer. */
"Tax Category" = "稅種";

/* No comment provided by engineer. */
"Tell the cashier that you'd like to pay with a gift card and share the card number and pin." = "Tell the cashier that you'd like to pay with a gift card and share the card number and pin.";

/* Terms & conditions */
"Terms & conditions" = "Terms & conditions";

/* No comment provided by engineer. */
"Test Dash is free and can be obtained from what is called a faucet." = "Test Dash is free and can be obtained from what is called a faucet.";

/* No comment provided by engineer. */
"Test Dash is free and can be obtained from what is called a faucet.\nCopy an address from the Receive screen of your wallet and click on the button bellow to get your Dash." = "測試用的達世幣是免費的，可以從所謂的水龍頭獲得。\n從錢包的接收畫面複製位址，然後點擊下面的按鈕以獲取您的達世幣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Testnet" = "Testnet";

/* No comment provided by engineer. */
"The chain is syncing…" = "區塊鏈正在同步…";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"The code is incorrect. Please check and try again!" = "代碼不正確。請檢查並重試!";

/* Usernames */
"The Dash network has to vote to approve some usernames before they are created" = "The Dash network has to vote to approve some usernames before they are created";

/* CrowdNode */
"The Dash Network is driven by a number of Masternodes which are an essential part of facilitating payments." = "達世幣網絡由許多主節點驅動，這是令支付更便捷的重要組成部分。";

/* Usernames */
"The Dash network will vote on this username. We will notify you of the results on March 14, 2024." = "The Dash network will vote on this username. We will notify you of the results on March 14, 2024.";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"The Dash was successfully deposited to your Coinbase account. But there was a problem transfering it to Dash Wallet on this device." = "Dash 已成功存入您的 Coinbase 帳戶。但是將它轉移到此設備上的達世幣錢包時出現問題。";

/* Voting */
"The default filter shows only duplicate usernames that you have NOT voted on, but you can see and vote on any contested username by changing the filter." = "The default filter shows only duplicate usernames that you have NOT voted on, but you can see and vote on any contested username by changing the filter.";

/* Explore */
"The first one accepts Dash directly. The other ones accept gift cards that you can buy with Dash for the exact amount of your purchase in two taps." = "The first one accepts Dash directly. The other ones accept gift cards that you can buy with Dash for the exact amount of your purchase in two taps.";

/* Don't translate 'Imgur' */
"The image you select will be uploaded to Imgur anonymously." = "您選擇的圖像將匿名上傳到 Imgur。";

/* Usernames */
"The link you send will be visible only to the network owners" = "The link you send will be visible only to the network owners";

/* Coinbase */
"The minimum amount you can send is %@" = "您可以發送的最小金額是 %@";

/* Usernames */
"The username '%@' was blocked by the Dash Network. Please try again by requesting another username." = "The username '%@' was blocked by the Dash Network. Please try again by requesting another username.";

/* No comment provided by engineer. */
"them (Fetching Info)" = "他們 (獲取信息)";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no new notifications" = "沒有新的通知";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no transactions to display" = "沒有交易能夠顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no users that match with the name %@" = "沒有找到與 %@ 名稱匹配的用戶";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no users that match with the name %@ in your contacts" = "在您的通訊錄中沒有與名稱 %@ 匹配的用戶";

/* ZenLedger */
"There was an error when exporting your transaction history to ZenLedger" = "將交易歷史記錄匯出到 ZenLedger 時發生錯誤";

/* Coinbase */
"There was an error while obtaining new address" = "獲取新位址時出錯";

/* Coinbase */
"There was an error, please try again later" = "出現錯誤，請稍後重試";

/* No comment provided by engineer. */
"This app is open source:" = "這個程式是開源的:";

/* This ATM is located in the */
"This ATM is located in the" = "該自動櫃員機位於";

/* Coinbase Two Factor Auth */
"This extra step shows it’s really you trying to make a transaction." = "這個額外的步驟用來證明真的是你在嘗試進行交易。";

/* CTXSpend error */
"This merchant is currently unavailable." = "This merchant is currently unavailable.";

/* DashSpend */
"This merchant is currently unavailable. Please try again later or choose a different merchant." = "This merchant is currently unavailable. Please try again later or choose a different merchant.";

/* No comment provided by engineer. */
"This PIN will be required to unlock your app every time when you use it." = "每次使用時，都需要使用此密碼來解鎖您的應用程式。";

/* CrowdNode Confirm */
"This QR already contains the payment request for %@" = "此二維碼已包含 %@ 的付款請求";

/* CrowdNode */
"This represents the current Annual Percentage Yield of a full Masternode less the 15% CrowdNode fee. It is not a guaranteed rate of return and may go up or down based on the size of the CrowdNode pools and the Dash price." = "這代表完整主節點的當前年度百分比收益率減去 15% 的 CrowdNode 費用。這不是保證回報率，可能會根據 CrowdNode 資金池的大小和達世幣價格而上升或下降。";

/* Usernames */
"This username is already created by someone else" = "This username is already created by someone else";

/* Usernames */
"This username is blocked by the Dash Network" = "This username is blocked by the Dash Network";

/* No comment provided by engineer. */
"This wallet is not empty or sync has not finished, you may not wipe it without the recovery phrase" = "此錢包不是空的或同步尚未完成，如果沒有恢復詞組請不要進行擦除";

/* No comment provided by engineer. */
"This will move all coins from that wallet to your wallet on this device." = "這會將所有資金從該錢包中轉移到此設備上的錢包中。";

/* Send Screen: to address */
"to" = "至";

/* DashSpend confirmation */
"To" = "To";

/* Coinbase */
"to Dash Wallet on this device" = "到此設備上的 達世幣錢包";

/* CoinJoin */
"To help prevent other people from seeing who you make payments to, it is recommended to mix your balance before you create your username." = "To help prevent other people from seeing who you make payments to, it is recommended to mix your balance before you create your username.";

/* CrowdNode */
"To start staking, create an account on CrowdNode or connect to an existing one." = "要開始質押，請在 CrowdNode 上創建一個帳戶或連接到現有帳戶。";

/* CrowdNode */
"to the Dash address designated for your CrowdNode account in the Dash Wallet on this device" = "到此設備上達世幣錢包中為您的 CrowdNode 帳戶指定的達世幣位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "Today";

/* No comment provided by engineer. */
"Tools" = "工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Top-up your credits to continue making changes to your profile and adding contacts" = "Top-up your credits to continue making changes to your profile and adding contacts";

/* Dash Portal */
"Topper" = "Topper";

/* No comment provided by engineer. */
"Total" = "總額";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch ID limit" = "指紋辨識解鎖的限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction cancelled" = "Transaction cancelled";

/* CrowdNode */
"Transaction History" = "交易記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Transaction id" = "交易ID";

/* A verb, button title. */
"Transfer" = "轉帳";

/* Coinbase
   Coinbase Entry Point
   Dash Service Overview */
"Transfer Dash" = "轉賬達世幣";

/* CrowdNode */
"Transfer Error" = "轉賬發生錯誤";

/* Coinbase */
"Transfer Failed" = "轉帳失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer from Uphold" = "從Uphold轉帳";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer In" = "轉入";

/* No comment provided by engineer. */
"Transfer Out" = "轉出";

/* Coinbase */
"Transfer successful" = "轉賬成功";

/* An action */
"Try again" = "再試一次";

/* Alert title */
"Turn device passcode on" = "在設備上開啟驗證碼";

/* CoinJoin */
"Turned off" = "Turned off";

/* Coinbase */
"Turning this feature on will result a higher battery usage" = "打開此功能將導致更高的電池使用率";

/* Coinbase */
"Two factor auth required" = "需要雙重身份驗證";

/* Voting */
"Type" = "類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to accept contact request" = "無法接受聯繫請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to connect" = "無法連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch contact details" = "無法獲取聯絡人詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch image. Please enter a valid image URL or check your connection." = "無法獲取圖像。請輸入有效的圖片 URL 或檢查您的連接。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to fetch your Gravatar. Please enter a valid gravatar email ID." = "無法獲取您的 Gravatar。請輸入有效的 Gravatar 電子郵件 ID。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to get new QR code" = "無法獲取新的二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to provide suggestions" = "無法提供建議";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to send contact request" = "無法發送聯繫請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to upload your picture. Please try again." = "無法上傳您的圖片。請再試一次。";

/* Voting */
"Unblock" = "Unblock";

/* Voting */
"Unblocked '%@' username" = "Unblocked '%@' username";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知的";

/* Coinbase */
"Unknown Balance" = "未知餘額";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported or corrupted document" = "不支援的或損毀的文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported URL" = "不支援的URL";

/* CoinJoin */
"up to 30 minutes" = "最多 30 分鐘";

/* ex., Updated: 27.12, 8:30 */
"Updated: %@" = "更新: %@";

/* Updating Price */
"Updating Price" = "正在更新價格";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating Profile on Dash Network" = "在達世幣網絡上更新個人資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "升級";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to DashPay" = "Upgrade to DashPay";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to Evolution" = "升級到 Evolution";

/* No comment provided by engineer. */
"Uphold" = "Uphold";

/* Uphold */
"Uphold error" = "Uphold 錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload Error" = "上傳錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload your picture, personalize your identity" = "上傳您的照片，個性化您的身份";

/* Usernames */
"Upload your picture, personalize your identity." = "上傳您的照片，個人化您的身分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading your picture to the network" = "將您的圖片上傳到網絡";

/* Explore Dash/Filters */
"Use gift card" = "使用禮品卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Used" = "用過的";

/* No comment provided by engineer. */
"Used at: " = "用於: ";

/* No comment provided by engineer. */
"User (Fetching Info)" = "用戶 (獲取信息)";

/* Voting */
"Username" = "用戶名稱";

/* Usernames */
"Username %@ has been requested on the Dash network. After the voting ends (%@) we will notify you about its results" = "Username %1$@ has been requested on the Dash network. After the voting ends (%2$@) we will notify you about its results";

/* No comment provided by engineer. */
"Username already found" = "已找到用戶名";

/* No comment provided by engineer. */
"Username available" = "用戶名可用";

/* Usernames */
"Username is available" = "Username is available";

/* Usernames */
"Username request failed" = "Username request failed";

/* No comment provided by engineer. */
"Username taken" = "用戶名已被使用";

/* Voting */
"Username voting" = "用戶名稱投票";

/* Usernames */
"Username was successfully requested" = "使用者名稱申请成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Users that matches %@ who are currently not in your contacts" = "與 %@ 匹配且當前不在您的聯繫人中的用戶";

/* CrowdNode Portal */
"Validating address…" = "正在核實位址...";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating username failed" = "驗證用戶名失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Validating username…" = "正在驗證用戶名";

/* CrowdNode Portal */
"Verification Required" = "需要驗證";

/* No comment provided by engineer. */
"Verified Successfully" = "已成功驗證";

/* No comment provided by engineer. */
"Verify" = "檢查";

/* CrowdNode */
"Verify your API Dash address" = "驗證您的 API 達世幣位址";

/* Usernames */
"Verify your identity" = "驗證您的身份";

/* Usernames */
"Verify your identity to enhance your chances of getting your requested username" = "驗證您的身分以增加獲得您所要求的使用者名稱的機會";

/* adjective, security level */
"Very High" = "非常高";

/* CrowdNode */
"Very small amounts of Dash will be sent to and from CrowdNode to verify that you are the owner of this wallet address." = "將會向 CrowdNode 發送非常少量的達世幣，以驗證您是該錢包位址的所有者。";

/* No comment provided by engineer. */
"View All" = "查看全部";

/* View all locations */
"View all locations" = "查看所有位置";

/* No comment provided by engineer. */
"View in Block Explorer" = "在瀏覽器中查看";

/* No comment provided by engineer. */
"View passphrase, backup wallet…" = "查看恢復詞組, 備份錢包…";

/* No comment provided by engineer. */
"View Recovery Phrase" = "查看恢復詞組";

/* No comment provided by engineer. */
"View transaction details" = "View transaction details";

/* Voting */
"Vote for All" = "給所有人投票";

/* Voting */
"Vote to Approve" = "投票通過";

/* Voting */
"Votes: High to low" = "得票數：從高到低";

/* Voting */
"Votes: Low to high" = "得票數：從低到高";

/* No comment provided by engineer. */
"Voting Address" = "投票位址";

/* Voting */
"Voting ends in %dd" = "Voting ends in %dd";

/* Usernames */
"Voting is only required in some cases" = "Voting is only required in some cases";

/* No comment provided by engineer. */
"Voting Keys" = "投票公鑰";

/* ZenLedger */
"Wait until the chain is fully synced, so we can review your transaction history." = "等到區塊鏈完全同步，以便我們可以查看您的交易歷史記錄。";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait until the chain is fully synced, so we can review your transaction history. Visit CrowdNode website to log in or sign up." = "等到區塊鏈完全同步後，我們才能查看您的交易歷史。訪問 CrowdNode 網站登錄或註冊。";

/* Send screen */
"Wait until wallet is synced to complete the transaction" = "等到錢包同步後完成交易";

/* Enter Address Screen */
"Wallet Address" = "錢包位址";

/* No comment provided by engineer. */
"Wallet disabled" = "錢包被禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* No comment provided by engineer. */
"WARNING" = "警告";

/* CrowdNode */
"We couldn’t create your CrowdNode account." = "我們無法創建您的 CrowdNode 帳戶。";

/* CrowdNode */
"We couldn’t make a deposit to your CrowdNode account." = "我們無法向您的 CrowdNode 賬戶存款。";

/* CrowdNode */
"We couldn’t withdraw from your CrowdNode account." = "我們無法從您的 CrowdNode 帳戶中提款。";

/* No comment provided by engineer. */
"We have detected that Dash Wallet crashed during migration. Rescanning the blockchain will solve this issue or you may try again. Rescanning should preferably be performed on wifi and will take up to half an hour. Your funds will be available once the sync process is complete." = "我們發現達世幣錢包在遷移過程中崩潰了。 重新掃描區塊鏈將解決此問題，您也可以再試一次。 重新掃描最好應在wifi上進行，最多需要半小時。 同步過程完成後，您的資金將可使用。";

/* Explore */
"We have two types of merchants" = "We have two types of merchants";

/* No comment provided by engineer. */
"We Upgraded" = "我們升級了";

/* CrowdNode */
"We will automatically detect this transaction and transfer the same amount to your CrowdNode account. After that you will be able to make deposits and withdrawals in Dash Wallet on this device." = "我們將自動檢測此交易並將相同的金額轉移到您的 CrowdNode 帳戶。之後，您將能夠在此設備上的達世幣錢包中進行存款和提款。";

/* Website */
"Website" = "網站";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome" = "歡迎";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to DashPay" = "歡迎來到 DashPay";

/* Usernames */
"What is username voting?" = "什麼是用戶名投票？";

/* No comment provided by engineer. */
"When the transaction is confirmed, the other wallet will be worthless and should not be re-used for safety reasons." = "當交易確認後，另一個錢包的結餘將會消失，並且出於安全原因不應重複使用該錢包。";

/* CoinJoin */
"When you close the app or lock the screen, the mixing process stops. It will resume when you reopen the app." = "When you close the app or lock the screen, the mixing process stops. It will resume when you reopen the app.";

/* No comment provided by engineer. */
"Where to Spend" = "在哪裡消費";

/* No comment provided by engineer. */
"Where to Spend?" = "在哪裡消費?";

/* Crowdnode */
"Why do I see all these transactions?" = "為什麼我會看到所有這些交易？";

/* CrowdNode */
"Why do you need an online account?" = "為什麼需要在線帳戶?";

/* No comment provided by engineer. */
"Why I should not take a screenshot?" = "為什麼我不應該截圖?";

/* No comment provided by engineer. */
"WIF Private key" = "WIF 私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe" = "清空";

/* No comment provided by engineer. */
"Wipe Wallet" = "擦拭錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"with Dash blockchain" = "與達世幣區塊鏈";

/* CrowdNode
   CrowdNode Portal */
"Withdraw" = "提款";

/* CrowdNode */
"Withdraw without limits with an online account on CrowdNode website." = "使用 CrowdNode 網站上的在線帳戶可以無限制地提款。";

/* CrowdNode */
"Withdrawal requested" = "提款請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to accept the invitation?" = "你願意接受這個邀請嗎?";

/* Coinbase */
"Would you like to make a deposit for your purchase using a linked bank account?" = "您想在關聯的銀行帳戶所存入一筆資金並使用它來為您的購買埋單嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save the changes you made to your profile?" = "您想保存對個人資料所做的更改嗎?";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是的";

/* No comment provided by engineer. */
"Yesterday" = "Yesterday";

/* No comment provided by engineer. */
"You accepted the contact request from %@" = "您接受了來自 %@ 的聯繫請求";

/* No comment provided by engineer. */
"You are about to sweep funds from another Dash Wallet." = "您將要從另一個達世幣錢包導入資金。";

/* No comment provided by engineer. */
"You are about to wipe this wallet from this device. Funds associated with this wallet can only be retrieved if you have your recovery phrase." = "您將要從此設備上清除此錢包。 僅當您有恢復詞組時，才能取回與此錢包相關的資金。";

/* DashSpend */
"You are buying a %@ gift card for %@ (%d%% discount)" = "You are buying a %1$@ gift card for %2$@ (%3$d%% discount)";

/* No comment provided by engineer. */
"You can always delete the image uploaded, as long as you have access to this wallet." = "只要您有權訪問此錢包，您就可以隨時刪除上傳的圖片。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can authenticate with Face ID for payments below" = "您可以使用Face ID進行以下付款的驗證";

/* No comment provided by engineer. */
"You can authenticate with Touch ID for payments below" = "您可以使用Touch ID進行以下付款的驗證";

/* CrowdNode */
"You can change how / when your reward earnings are paid to you." = "您可以更改向您支付獎勵收入的方式/時間。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can continue to use DashPay for payments but you cannot update your profile or add more contacts until you top up your credit balance" = "You can continue to use DashPay for payments but you cannot update your profile or add more contacts until you top up your credit balance";

/* Voting */
"You can enter your key in any of the following formats: WIF/base58/base64/hex" = "您可以採用以下任一格式輸入金鑰 : WIF/base58/base64/hex";

/* Explore */
"You can pay with Dash at the cashier." = "You can pay with Dash at the cashier.";

/* CrowdNode */
"You can see detailed information about your deposits, withdrawals and reward earnings." = "您可以查看有關您的存款、提款和獎勵收入的詳細信息。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can specify any URL which is publicly available on the internet so other users can see it on the Dash network." = "您可以指定任何在 Internet 上公開可用的 URL，以便其他用戶可以在達世幣網絡上看到它。";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot claim this invite since you already have a Dash username" = "由於您已經有達世幣用戶名，因此您無法認領此邀請";

/* Usernames */
"You chose “%@” as your username." = "You chose “%@” as your username.";

/* CoinJoin */
"You Dash was mixed using these transactions." = "You Dash was mixed using these transactions.";

/* No comment provided by engineer. */
"You do not have any contacts at the moment" = "您目前沒有任何聯絡人";

/* Coinbase */
"You don’t have enough balance" = "你沒有足夠的餘額";

/* Coinbase */
"You exceeded the authorization limit on Coinbase." = "你超出了 Coinbase 的授權限制。";

/* Usernames */
"You have %@ Dash.\nSome usernames cost up to %@ Dash." = "You have %1$@ Dash.\nSome usernames cost up to %2$@ Dash.";

/* Voting */
"You have already voted for this username %ld times. You can only cast one more vote for this username." = "You have already voted for this username %ld times. You can only cast one more vote for this username.";

/* Voting */
"You have already voted for this username %ld times. You cannot vote for it anymore." = "You have already voted for this username %ld times. You cannot vote for it anymore.";

/* No comment provided by engineer. */
"You have been invited by %@. Start using Dash cryptocurrency." = "您已被 %@邀請。開始使用達世幣加密貨幣。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have chose \"%@\" as your username. Username cannot be changed once it is registered." = "您已選擇 \"%@\" 作為您的用戶名。用戶名一經註冊不可更改。";

/* Voting */
"You have entered an invalid key" = "您輸入了無效的密鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"You have insufficient funds to proceed" = "您沒有足夠的資金來繼續進行";

/* CrowdNode */
"You have to backup your passphrase in Dash Wallet" = "您必須在達世幣錢包中備份您的恢復詞組";

/* No comment provided by engineer. */
"You must enter your PIN in order to enter Dash Wallet" = "您必須輸入密碼才能進入達世幣錢包";

/* No comment provided by engineer. */
"You need at least %@ Dash to create an invitation" = "您至少需要 %@ Dash 才能創建邀請";

/* CrowdNode */
"You need at least %@ on your Dash Wallet" = "您的達世幣錢包中至少需要 %@ 的 Dash";

/* Usernames */
"You need to have more %@ Dash to create this username" = "You need to have more %@ Dash to create this username";

/* Usernames */
"You need to have more than %@ Dash to create a username" = "You need to have more than %@ Dash to create a username";

/* DashSpend */
"You need to sign in to DashSpend to purchase gift cards." = "You need to sign in to DashSpend to purchase gift cards.";

/* CrowdNode */
"You need to wait 5 minutes before initiating another withdrawal" = "您需要等待5分鐘才能再次發起提款";

/* CrowdNode */
"You only need %@ to join the pool." = "您至少需要 %@ 的金額來參與資金池。";

/* DashSpend confirmation */
"You pay" = "You pay";

/* Coinbase */
"You receive" = "你收到";

/* Coinbase */
"You send" = "你發送";

/* No comment provided by engineer. */
"You sent the contact request to %@" = "您已將聯繫請求發送給 %@";

/* CrowdNode */
"You should have a positive balance on Dash Wallet" = "你的達世幣錢包上的餘額應該是一個正數";

/* No comment provided by engineer. */
"You should have at least %@ to proceed with the CrowdNode verification." = "您應該至少有 %@ 才能繼續進行 CrowdNode 的驗證。";

/* No comment provided by engineer. */
"You will also need to log out from the Uphold website using your browser" = "您還需要從瀏覽器中登出Uphold網站";

/* No comment provided by engineer. */
"You will lose all your manually reclassified transactions types" = "您將失去所有手動重新分類的交易類型";

/* Back up wallet */
"You will need this recovery phrase to access your funds if this device is lost, damaged or if Dash Wallet is uninstalled from this device." = "如果此設備丟失、損壞或從該設備上卸載達世幣錢包，您將需要此恢復詞組來找回您的資金。";

/* Coinbase */
"You will only be able to spend Dash that has been mixed when this is turned on. This can be turned off at any time." = "開啟此功能後，您將只能使用已混合的達世幣。該功能可以隨時關閉。";

/* Coinbase/Buy Dash/Confirm Order */
"You will receive %@ Dash on your Dash Wallet on this device. Please note that it can take up to 2-3 minutes to complete a transfer." = "您將在此設備上的 達世幣錢包中收到 %@ Dash 。請注意，完成交易最多可能需要 2-3 分鐘。";

/* CrowdNode */
"You will receive fractional payments automatically and they will by default be reinvested, however, it is also easy to set up automatic withdrawals to receive recurring payouts." = "您將自動收到小額付款，預設情況下它們將被再投資，但是，設置自動提款以接收定期付款也很容易。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your credit balance has been fully depleted" = "Your credit balance has been fully depleted";

/* No comment provided by engineer. */
"Your credit balance is low" = "Your credit balance is low";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode account is creating…" = "正在創建您的 CrowdNode 帳戶…";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode account is set up and ready to use!" = "您的 CrowdNode 帳戶已設置好並可以使用!";

/* Crowdnode */
"Your CrowdNode account was created using these transactions." = "Your CrowdNode account was created using these transactions.";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode address has been confirmed." = "您的 CrowdNode 位址已確認。";

/* CrowdNode */
"Your CrowdNode address has been validated, but verification is required." = "您的 CrowdNode 地址已經過核實，但需要驗證。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your DashPay Username is ready to use" = "您的 DashPay 用戶名已經可以使用了";

/* CrowdNode */
"Your deposit to CrowdNode is received." = "您對 CrowdNode 的存款已收到了。";

/* TimeSkew */
"Your device time is %@ by %d seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” to use CoinJoin." = "Your device time is %1$@ by %2$d seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” to use CoinJoin.";

/* TimeSkew */
"Your device time is off by %d minutes. You probably cannot send or receive Dash due to this problem.\n\nYou should check and if necessary correct your date, time and timezone settings." = "Your device time is off by %d minutes. You probably cannot send or receive Dash due to this problem.\n\nYou should check and if necessary correct your date, time and timezone settings.";

/* TimeSkew */
"Your device time is off by more than 5 seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” before using CoinJoin." = "Your device time is off by more than 5 seconds. You cannot use CoinJoin due to this difference.\n\nThe time settings on your device needs to be changed to “Set time automatically” before using CoinJoin.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Email is not stored in the DashPay wallet nor on any servers. It is used once to get your Gravatar account details and then discarded." = "您的電子郵件不會存儲在 DashPay 錢包或任何服務器上。它用於獲取您的 Gravatar 帳戶詳細信息，然後被丟棄。";

/* Email is only used for OTP */
"Your email is only used to send a one-time password." = "Your email is only used to send a one-time password.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your invitation from %@ has been already claimed" = "您來自 %@ 的邀請已被認領";

/* No comment provided by engineer. */
"Your invitation from %@ is not valid" = "您來自 %@ 的邀請無效";

/* No comment provided by engineer. */
"Your location is used to show your position on the map, ATMs in the selected redius and improve search results." = "您的位置用於顯示您在地圖上的位置、所選範圍內中的 ATM 並改進搜索結果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your location is used to show your position on the map, merchants in the selected redius and improve search results." = "您的位置用於顯示您在地圖上的位置、所選區域中的商家以及改進搜索結果。";

/* CrowdNode */
"Your primary Dash address that you currently use for your CrowdNode account" = "您當前用於 CrowdNode 帳戶的主要達世幣位址";

/* Usernames */
"Your request was cancelled" = "您的申请已取消";

/* DashSpend */
"Your session expired" = "Your session expired";

/* DashSpend */
"Your transaction was rejected. Please try again or contact support if the problem persists." = "Your transaction was rejected. Please try again or contact support if the problem persists.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your transaction was sent and the amount should appear in your wallet in a few minutes." = "您的交易已發送，金額應在幾分鐘內顯示在您的錢包中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your username %@ has been successfully created on the Dash Network" = "您的用戶名 %@ 已在達世幣網絡上成功創建";

/* No comment provided by engineer. */
"Your username %@ is being created on the Dash Network" = "您的用戶名 %@ 已經在達世幣綱絡中創建了";

/* Usernames */
"Your username has been successfully created" = "Your username has been successfully created";

/* No comment provided by engineer. */
"Your vote was cancelled" = "您的投票已被取消";

/* Voting */
"Your vote was submitted" = "您的投票已提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Your wallet is secured now. You can use your recovery phrase anytime to recover your account on another device." = "您的錢包現在已經安全了。 您可以隨時使用恢復詞組在另一台設備上恢復帳戶。";

/* No comment provided by engineer. */
"ZenLedger" = "ZenLedger";

/* Savings percentage */
"~%.0f%%" = "~%.0f%%";
